Q: Парафинотерапия - зачем она?
A: Слой парафина способен удерживать водяной пар, который испаряется с поверхности кожи. Как результат, эпидермис разрыхляется и поры расширяются. Это способствует выведению токсинов, активному притоку крови, рассасыванию рубцов, глубокому и интенсивному проникновению всех полезных веществ из парафина в ткани. По мере охлаждения поры сужаются, мелкие морщины разглаживаются и снимается отечность.

Q: Сколько держится ботокс волос?
A: От 1,5 до 3 месяцев.

Q: Чем отличается нанопластика от кератинового выпрямления?
A: В нанопластике используется более дорогой и экологичный состав, не имеющий сильновыраженного запаха, подходит беременным и кормящим матерям, придает блеск волосам, но не подходит осветленным блондинкам.

Q: Биксипластия? Это что?
A: Процедура направлена на выпрямление и лечение волос. Волосы становятся более послушными, избавляет от излишней "пушистости".
Ничего вредного!
Натуральная основа
Питательный состав
Обогащение белком
Без формальдегида
Оригинальная сертифицированная продукция!

Q: Долговременная укладка бровей? Зачем?
A:Долговременная укладка бровей - это сложный процесс, в результате которого волос становится более податливым. После этого брови укладываются в нужном направлении для создания необходимой формы.

Q: Что такое "Ботокс ресниц"? Это надолго?
A: Ботокс ресниц глубоко заполняет ресницу коллагеном, аргановым маслом и гиалуроновой кислотой. Эффект держится от 1,5 до 2,5 месяцев

Q: Чем обрабатывается стопа?
A: Стопа обрабатывается аппаратом, после чего наносится кератолитик - состав для размягчения огрубевшей кожи.

Q: На сколько хватает депиляции?
A: От двух до четырех недель.
